有冇人有睇rick and morty

最新果集

終於都見到有香港人會睇rick and morty
明明套嘢咁好睇 第一次睇rick and morty諗住會係套on9卡通 點知睇到unity嗰集最尾同season2 ending

呢套嘢香港真係冇乜人識
叫friend睇佢地又唔睇 btw我覺得evil morty出場果集都好好睇

Evil morty果到真係估佢唔到 仲有啲音樂都好正

最後個結局真係睇到o撚晒嘴
btw個食屎rick好正

我有睇我有睇！
好笑又夠deep
真係集集追！

係香港forum講冇用架
知道係animation就自動歸納做小童／毒男動漫
一講係英文冇台狗翻譯就唔想睇
肯睇都唔會識笑又懶得去學

覺得pickle rick果集好正

睇完最新一集,係咁loop for the damaged coda

佢俾人射中佢用返釘書機釘塊酸瓜落自己度

好撚好睇
笑死

睇住佢由一開始冇手冇腳到後面點返屋企，佢真係好神

其實美國有大把卡通target都係成人
唔止south park呢啲講晒粗口嘅卡通 其實Futurama講fry同佢隻狗嗰集都好深 好明顯唔係俾細路睇

佢跌咗落水渠用曱甴行路同用老鼠整個骨架都好痴線

亂入 有冇人有睇bojack😢

啱啱出咗season4

LM

個俄佬

最新果集真係好睇到痴線 幾條故事線講citadel裏面唔同rick同morty嘅關係 加埋最尾個plot twist

最尾死好多人

佢畫風唔吸引麻 好難介紹人睇 但我本身都鐘意睇啲on9嘢 一睇上癮

喱個season好似玩得癲左, 癲得黎又更加deep...

bird person講俾morty知Wubba Lubba Dub Dub係解im in great pain please help me個到

有睇

Ricklantis

撇除佢啲on9atheism nihilism
單論劇情 第一季係唔錯

oh geez, what do i know about knowing stuff

雖然rick and morty的確好睇，但係唔鐘意後期為咗探討嚴肅話題無咗無厘頭笑位
結論:都係火影好睇啲

結論 = all

Rick and morty forever

morty, do you know what wubba lubba dub dub means?
btw season2尾見到bird person死搞到好down
臭閪tammy

機械進化Phoenix person

你真識睇

Wubba Lubba Dub Dub!

睇緊第一集就見到呢個post

竟然有人討論
新一集好好睇

Evil Morty is back!!!!

Detox Morty同Evil Morty都好癲

好好睇
聽日仲有south park season 21

跟緊Netflix 進度
睇中文字幕
只係睇到S3E6

今集imdb 9.9分 勁到痴孖筋 第二高分係Total Rickall, 9.5

+1 netflix每個禮拜三更新 所以等陣應該有

睇開生肉，返睇就搵熟肉對照

佢同銀魂啲膠得嚟又超感動真係好正

今個season morty終於無咁癈但反而有啲唔慣

Netflix係隔咗一個星期嘅星期三先update

+1跟 Netflix睇 身邊都有好多fd一齊睇

Get Schwifty !

Pickle Rick !!!

神作啦
不過算把啦，香港人聽到卡通2隻字淨係諗起日本動漫，跟手就講句無聊。

巴打識貨

本身要有啲英文底嘅人先睇得明。

個個星期一出就上youtube追

s301開頭rick製造回憶令自己脫身，咁s02最後一集果啲記憶片段會唔會都係製造出黎，同埋除左好似傳送槍formula，rick會唔會有更多dark secrets

I'm pickle Rick

Tiny Rick

Mr.pickies好睇啲

我都有玩

好睇呀

pokemorty

未睇最新嗰集
不過有冇人覺得今季好似獵奇咗好多

如果正常rick+detoxed morty係咪可以征服全個宇宙

咪好似evil morty 咁

唔夠ricky and morty咁正

Mr pickles冇乜深度

冇乜轉折

好感動香港咁多人睇
喺Netflix 睇過第一集就停唔到

有冇人睇adventure time

我覺得佢講morty心態轉變
睇翻頭幾集對比翻就見到morty經過完咁多冒險
越嚟越似rick
會唔會rick後生嘅時候就好似season 1嘅morty一樣咁毒撚

之前有fan theory話morty大個=rick
不過而家debunked咗

但其實Morty越似Rick就越evil

有

Game theory 條友有條片話rick and morty 同gravity fails 可能有同一故事線

不過有版權問題

Season3 有一集有出過金字塔但冇左個頂

今季morty已經識拆rick整嘅neutrino bomb，愈黎愈badass

rick同jerry一齊嗰集隻怪獸個春袋係咁拍佢塊面

detoxed morty好煩同埋佢唔會同rick一齊癲
比較想知toxin rick加evil morty會唔會先係最痴線組合

loop 左三十幾次 s1至s3 好開心終於有人講

兩套個producer背後都係好frd，所以會互落reference

呢層我都知 但你睇下條片就知有啲位除左彩蛋之外真係似層層

真係忍唔住 去咗楓林網睇S3E07 又係evil morty 又係嗰首配樂 但係今次真係好心寒

!劇透!

痴撚線

前面幾頁都俾人劇透了

呢段成個plot都好黑色幽默

一齊smoke

其實pickle rick個集有youtuber分析過入面既理論
同埋解釋左個心理醫生同rick既對話
我覺得幾好

硬係覺得主角rick同evil morty本身一定有d關係
evil morty有無可能係想對付主角rick先發展勢力 因為知主角rick最難對付

最新個集真係超高汁！

呢段

你地最鍾意邊集？我最鍾意season 1 無限電視果集

呢集翻睇咗勁多次

睇完呢個post開始追
有冇類似既動畫介紹，on99但又有hidden meaning 個d

其實我有個疑問 點解所有rick同morty都係70歲同14歲

冇time travel 得infinite universe?

香港得好少人識睇

可能因為去左地球以外嘅星球
地球曆法同歲數已經冇意思

或者應該唔好諗咁多
望下日本班不老兒童

今集bad cop morty同gangster morty點睇都唔似14歲掛

Adventure Time?

Simpson
South Park
Mr. Pickle

pocket mortys 入面有old morty

工廠果個rick都做左15年啦
其實可以理解做生理上不老
而佢地嘅年齡係用肉體年齡嚟計所以永遠70同14歲
但個體精神狀態有分別

第三季唔知做乜9咁

係咁暗示rick好care about morty 不過個份感情又係伴隨住佢心入面嘅唔負面情緒

其實睇到Rick外表就話咩都dont give a shit
瘋狂 無人性 但掩飾緊心入面好脆弱
Morty 就好明顯同rick相反
軟弱嘅表面入面壓抑住痴撚線嘅心

我覺得呢集好感人

Nobody exists on purpose. Nobody belongs anywhere. Everybody's gonna die. Come watch TV

仲有第三季第一集都好鍾意，知道rick做科學狂人既原因

Wubbalubadubdub!

個origin吹架喎

觀眾都fake埋

futurama

我覺得半真半假，唔通搞咁多野真係為左個花木蘭sauce咩

我覺得真喎你睇埋今集佢個餅乾 simple Rick 果段可能真係回憶黎但唔明點解 Rick 要有 Rick and Morty adventure, 佢對自己個女反而無乜感情咁(or 係佢次元入面真正個女已經死左)

因為佢鍾意morty囉

有冇season1 link 搵過好多但死哂

gomovie

有字幕？ 英文廢j

S3E01果段回憶假架
隻特工有講話回憶係不可改變
但偽造嘅話可以

好似得英文字幕

我幾個月前睇完有個中字link 近幾日想睇翻已經死哂

Acfun有齊1-3
但我用ipad safari 先睇到第一季
唔知點解

可以半真半假，改少少咪唔係回憶囉

岩岩先開始係netflix睇

因為一開頭係惡搞back to the future

睇番四月尻估既野

尻估段flash back 應該係真
而點解rick dumb 低咗beth, 實情係原本既
Rick 因為有d事死咗，呢個係主角rick 扮既

主角Rick 需要一段時間去接受beth 未死同扮第二個世界既rick

所以邊個世界都好，morty 從來同呢個rick 都無直接關係

亦引申到點解rick 成日唔開心
因為呢d野佢差少少就可以擁有，假如無個炸彈既話

作者講過唔會有時間旅行
漫畫第一集都有提過rick覺得時間旅行係偽科學

認真你便

Btw 間屋應該係jerry嘅
冇理由beth重係細路果時就住緊

"True,but you can alter anything you want about a totally fabricated origin story "

觀察力

成集都係同一個人配

我覺得s3e1嘅origin係c137 rick based on simple rick 吹出嚟嘅
佢唔可能唔知 simple rick 架

season 3 confirm 無 interdimensional cable

不過season 2 嗰集咁屎 無都無關係

嗰集主要都係恥笑Jerry

jerry同beth都係？

應該講緊s3e07
唔講都唔記得 屌好撚神

睇得咁快 我仲等緊netflix e06

其實套野有冇d咩深層意義

嘩屌今次玩埋Morpheus

好撚多
但唔知係咪我地諗多左
冥皇星果集我覺得似串緊當奴侵話全球暖化係假

Btw 好似話成套野嘅工作人員都有PhD

呢集好黑暗
rebel rick 同 slick 令我lum 起 gphone

呢集真係好正

grandpa rick

unity 呢集好正，封分手信回幾次

Unity

simple rick口水係透明色 唔係綠色

個制作團隊有冇解釋過

留個靚名

s3e7 so deep

啱啱追
s01e10好撚痴線

係咩佢話對佢黎講 Morty 同 summer 都係煩膠黎

有時真心唔明佢既感情係點，好似幾珍惜家人咁但同時可以剩係帶 Morty 一個走出個異變左既世界

補 link

btw d 歌全部好有 feel

呢段睇到我眼突
諗下如果我係相同處境嘅話應該驚到想死

reddit and memes
normies tier

翻睇一多次 發覺俾秘密文件morty個個風褸rick都死左
即係已經俾evil morty發覺左？

自編自導自演，然後殺人滅口

唔會真啦 淨計C137 個beth 話過自己有同老母生活 段回憶入面炸死曬

你點知Cronenberg個Beth真係c137 Rick個女

右邊係咩嚟

Xavier ?

留名

有無人有睇mr pickles

mr meeseeks好好睇

Pickle Rick 好撚正
依家Reddit 好多Pickle Rick meme

ep8

今集youtube冇

要分part 睇

睇呢集果時係被mindfuck 一路O咀一路鳩笑
個人覺得season 1最痴線
Season 3多左用時間去角色之間感情 morty又成日做道德撚 無咁癲

屌今集一開波入左dreaming玩埋Morpheus

A good rick and morty episode
可能上集太爆 今集無咩大感覺

原來cronneberg之外仲玩爛咗第二個reality唔爆咩

lambs to the cosmic slaughter!

每件事都發生得好短 好難digest啲feeling出嚟

唔算玩爛左 得佢地2個離開左個reality之麻

同埋s01e01 intro 果度 其實都整爆左粒核彈

rick and morty要frame by frame咁睇同越少screen time嘅嘢越爆是常識吧

好似rick同jerry果集個外星人啊哥殺咗佢個妹咁

留意到有兩隻meeseeks俾個燈膽外星人捉住左 好得意

beth竟然咁果斷就揀summer

解得最詳細

D松鼠

Morty不嬲都係道德撚
只係season1未成熟到會表現同反抗

Btw 鐘意食熟肉可以上afun搵電波字幕組 一日內就出到
生肉周圍都有人post就唔多講啦

有冇人覺得老豆好黑人憎
頭兩季經歷咁多野都冇成長過

Jerry係唯一一個正常人
唔預你中意佢但又硬係會可憐佢

次次有事都自己走佬先
我係佢老婆嘅話s01一早同佢離婚

垃圾男人
不過佢地去婚姻輔導嗰集幾搞笑

最煩係mr. meeseeks果集

竟然?點會簡morty

黑集之後明明可以講下佢改變下
點知

我又幾中意佢夠寫實 又廢又無賴
似美麗有罪個男主角

套嘢咁虛無主義我諗應該無人會有咩大改變/成長

係囉如果jerry生性就變成cliche無嘢好講
不過其實原本個jerry咪cronneberg之後變咗真男人，然後同beth summer happily ever after

第8集好正，笑到我仆街 特別係morty吸哂d女人黎果下

果個先係架嘛
有咩經歷完婚姻輔導果集之後繼續做個傻鳩
根本唔make sense

morty係咪因爲禁錯制而搞到d人死哂？

套野真係勁正 第一季個尾同第三季個尾係呼應

其實每次啲大鑊野都係morty搞出禍
Rick執手尾

可能因為Rick洗走晒自己啲柒嘢所以我哋觀眾睇唔到啫

想問第一輯人體公園
最尾Rick縮細左morty條女，跟住話救左morty一命同話佢條女下面好腫係點解？

好似係條女有性病 所以中途有隻病菌幫佢地就係咁解

高質

原句好似係puffy vagina呀嘛
之前有人話過呢句本身係冇意義
rick知道morty唔會知係咩黎所以鳩嗡
同埋中途隻野出黎係唔關呢個事

第1季已經覺得佢好煩,好彩依家出少左.

"I'm Mr. crowbar.and this is my friend,who is also a crowbar."

戇鳩無藥醫

老實講，三季咁多集我覺得最好睇真係Morty做總統果集，最尾睇到起哂雞皮

縮細條女係因為Rick要佢幫手起過第個人體公園
一開頭要Morty教Dr. Bloom就係因為得Dr.Bloom識起公園
咩救Morty一命只係hea走佢

至於puffy vagina基本上無意思

係Dan Harmon趕deadline寫啲低能嘢落去先，諗住之後會有人改
但佢唔記得成組人同成個台都係低能嘅
所以無人覺得有問題，照出

呢集真係正,又多電影經典場面,抽時事,人種..

話說第三季係咪冇左消音

今集credit 後段片

Rick好中意屌外星人，好似未見過佢屌地球人

一集正過一集
S03E09

我覺得今集係beth真正嘅第一次成長
開始唔係一切都revolving around rick

Season 3 真係一集精彩過一集

morty而家好撚勁
乜撚野都識

Drunk Rick expert 同summer條仔講數果到又係

jerry真係好撚廢
其他個個都成長左好多
佢仲係on99咁
有時睇佢睇到炆

同summer條仔講野個到morty變到好似rick

愛情藥果個宇宙嘅jerry變到好撚man

屌，我依家先知原來總統Morty就係當日控制機械Rick果個Morty

其實Beth佢真係好仆街
雪櫃明明有Summer同Morty張相
Summer就係用靚靚磁石貼係雪櫃
但Morty就係得個爛鬼生鏽磁石夾

Evil Morty

Mr.poppybutthole

Btw morty張相係咪打緊丁

到底Mr.Poopybutthole係邊到嚟

睇個個theory講 rick其實有可能係老左既morty

有機會
所以Rick唔想再掂Time travel

點睇都唔係
最大原因係作者講過唔會擺time travel落去
S2e01就係作者所講time travel帶嚟嘅麻煩同混亂

而且官方漫畫入面rick自己親口話time travel係偽科學

evil morty=morty C137個theory最似層層咁

Pickle Rick

hunting 果度係唔係講緊ISAAC CLARKE

偏心summmer出哂面啦

有呀屌!
留名

依二十分鐘
四條Story Line
屈機writing

主要係因為覺得Summer係一個錯誤，所以為左補償佢先會偏心佢

Rick and Morty 同Bojack Horseman 都唔係小朋友cartoon ，絕對係俾大人睇

上集有個memory
有隻外星人叫Beth 揀Morty or summer

正撚到 兩套都起碼睇左三次

諗都唔洗諗，一問即答

下集 又見翻Mr. President
咁就一季，又要等

Crossover
Horse Surgeon lol

九成唔係
Rest and Ricklaxation出過Rick嘅成長週期
The Ricklantis Mixup有複製嬰Rick
兩個一啲都唔似Morty

唔喺學校入面既morty=最強地球人
Rick係神黎

紅到連pewdiepie都頂唔順
好彩香港唔紅

下集我估會有evil bird person.. 今個season出得幾秒

係喎成季都未正式出場
tammy

Tammy正仆街

係喎
Phoenix Person
第一集太耐之前，差啲唔記得
但Galactic Federation 皮己收

好好睇

我都係，我求其㩒架咋，點知中毒咁深

之前Pewds d 片都有用rick and Morty 啲sound Effect

Dan Harmon
有冇人睇過Community

Annie

屌 睇返ricklantis mixup個trailer 真係好fake

Annie’s pretty young we try not to sexualise her

Annie
好感動香港有人睇community, 喱套野真係好撚正, 可惜netflix冇...等香港有hulu

其實最正係rick同morty都係同一個人配音
令成套好連貫

最正係今季evil morty個集完全係佢一個人配晒 成集自言自語

一個禮拜睇哂三個season

媽呀！下季幾時有

Rick and morty係外國紅到痴撚左線

今集mothy d心理創傷爆錶

今季重有一集

D人話今季第一集morty射向rick可能係伏筆
想講比起rick 其他屋企人可能對佢更重要

究竟今集最尾個Beth係堅定clone

第二季中同第三季開始morty對rick都無開頭咁親密啦

有無人知unity ending隻生物係咩黎?
有theory話係佢地拋棄嗰個次元啲"人"黎

six seasons and one movie

差套戲就9up成真喇

beth條線好正

I will hump this tree
i will hump this rock
I will hump this beast of the land and put my seed in it

好痴線

我覺得應該已經clone左 同埋結尾個rick都似替身

如果netflix pick up佢比佢出套痴撚線小電影就爽啦
2個鐘打paint ball

之後嗰集都係

Mr. Lunas 個譯名
等一眼冇乜，用國語讀一次笑到我仆街
仲有音道校長

我覺得係clone
佢最後hug rick 嗰度好似好奇怪咁

係咪有一集俾beth殺左

入侵記憶個集係射中左啫 無死到
隻野之前一直都無
係個一集連片頭都有佢份
好似話係想令觀眾感受下隻外星生物
俾人感受下記憶係幾容易被改變
佢令到你諗佢邊集出現過已經係成功左

好撚好睇

片尾係講佢去做物理治療

Netflix has rick and morty?

有冇人越睇越覺得其實Rick冇想像中咁勁
Rick原來都有好多人性嘅弱點，某程度上都好感性
對住Noobnoob果陣

係unity 果集已經係，都係好睇在呢度，好立體。本來一個感情豐富又天才既人，變到日日飲酒麻醉自己，係 遇上morty 後人生有返色彩。

Morty 捉棋贏到Rick 都好驚奇

Yup

有一個解釋係嗰集唔係c-137，而係一個有Mr. Poobybutthole嘅universe
呢個解釋要連埋Goodbye Moonmen嗰集睇，好撚神

因為一開始睇係覺得Rick好厭世，對好多嘢都好唔Care。但後來發現其實佢都好緊張屋企人，甚至乎為Beth去參加果個爛鬼心理醫生。所以Rick依個角色真係好正

但Rick同morty都識mr poopybutthole
除非連Rick and morty 都換左第二對

就黎又完season 3,又有排等

至少年半

仆街撳錯負評

do you feel it...

隊band近3 隻ep/album都好聽

reddit 人話其實如果佢地無specify c137其實都未必係同一set rick and morty

下一集幾時更新

10月1?
但應該未做好字幕 應該聽日有

想知有無人會想買佢地既T-shirt？

靚嘅會考慮下

有咩款

有呀 好撚正呀 #yup

Jerry

今集好反高潮
有啲趕收工hea做咁

最尾Poopybutthole番說話先係重點

Godfather同Sorry果件都唔錯
兩件買有冇折同埋唔啱Size有冇得退貨

代購定自己印？

而家第三季完咗先用rickandmorty_hk嚟做handle會唔會太遲

Morty把聲真係好煩膠

Unacceptable

正

點解一個咁多鬚嘅肥佬可以咁高音架

前幾集rick同老豆意識合埋好正 唔食藥點諗到

好似淘寶貨黎
之前係淘寶搵過 四五十蚊件

感覺同第七集掉轉左
應該想reset返所有野
再規劃過劇情
唔係邊玩到九季

好鐘意呢集
我覺得係全季頭3好睇旳一集

竟然

呢集呼應哂前幾集講d 野，所以應該會好感動

大家take 左野未？未準好去下一個多元宇宙紀元未？😈

呢套野完全屌打所有人類！

一句：I love grandpa rick

我都好鐘意呢集
只可以講真係一集神過一集

要等兩年 點等

屌唔撚係掛 兩年

係最小兩年

Hope you won't just fuck around and waste your life

中間有幾集都幾普通 ep2同mind blower之類

Relatively普通，但都好神

全季其他集數我都會翻睇幾次 但ep2真係淨係睇左1次

有啊 instagram嗰度pm我啦

其實都係因為自己想買~如果無人買就自己著曬出街

我都搵過~但嗰d款無咩特別
我會鐘意D有crossover其他電影既 覺得幾正

犀利犀利

淘寶完就即刻可以賣，仲要食多一百蚊水
咪撚幫呢啲賣廣告啦

淘寶都咁貴點解唔直接上官網買

BBQ

noobnoob

比你估到仲係rick

有冇D theory同easter egg推介黎睇下？
套嘢真係好正

今集好高質
抽水抽到

我覺得今集好正
rick真係改變左好多
最尾果下佢選擇忍受而唔係去其他dimension或者換左其他人
證明佢學識左一味換係冇用

係囉 真係至少有3 4件我肯定完全係淘寶貨黎
講真你想賺錢不如正正經經搞官網代購啦

但當rick已經唔似rick 咁佢仲係咪rick

我意思係大家鐘意rick就係因為佢既rickness 佢係the rickest rick
但佢而家變到愈黎愈有普通人既感情 呢種變化

其實我覺得Rick肯留低係因為自己真係愛上左依家人

一開始Morty見到總統嘅時候，好希望可以同佢自拍，但係總統唔肯，所以佢好失望。

而期間佢地兩個已經幫美國搞掂好多事，經歷左好多，而Morty亦可能開始成熟(聽佢今集同總統啲語氣已經知，同埋陰毛果段可能間接講Morty已經大個仔)

去到今集，Rick好執著總統要同Morty自拍，可能係因為佢好想補償比個孫/盡阿爺嘅責任(今集見到Rick&Morty已經Friend左好多，Rick為左Morty玩Minecraft)

但Morty已經大個仔，唔再想要以前追求嘅嘢，所以拒絕左Rick今集為佢做嘅所有嘢，甚至開始反叛遠離Rick。

亦因為Rick太過自大，令到Beth懷疑自己係咪clone，最後搞到要搵Jerry，而佢地亦再次成為家人。

Rick不嬲都唔鐘意Jerry，所以趕走左Jerry之後，佢所做嘅一切可能係為左補償自己嘅屋企人。但眼見自己做左咁多嘢，最後Jerry再次煩鳩自己屋企人，所以先令到Rick咁嬲。

自己一直所做嘅就係為左令屋企人遠離依個傻鳩Jerry，但最終因為自己嘅自大，令深愛嘅屋企人遠離自己，選擇左Jerry。 Rick可能後悔，所以最後先至返嚟

所以Rick寧願接受On9 Jerry都唔想放棄依家嘅屋企人

鋪定下季president morty攪鳩屋企人

見到個post 試睇左幾集 點之停唔到
Btw 有少少野唔係好明
劇透小心
Season2 episode 4
記憶寄生蟲果集 究竟poopybutthole係咪寄生蟲
Ps 未追哂3季

Mr. Poopybutthole is a very good friend to the Smiths, and although his exact relation to them is unknown, he is described as a long-time friend of the family. He is shown to have accompanied Rick and Morty on multiple adventures as well as experienced many great moments with the rest of the family. He is such a fond person to the Smith Family that Beth can't recall a single bad memory of him.

開鎗打左所以肯定唔係蟲

第二個universe, 唔係平時睇開嗰個

岩岩開始係netflix睇 睇左頭兩集
係唔錯

我明好多人想rick 繼續做萬能既rick
所以第三集個心理治療師段野勁多人唔鍾意，因為全能既rick 駁唔到

但我覺得最尾果集最好果part 反而係jerry 話想拖手果part
好鬼感動

Rick並唔係萬能，佢都有弱點
btw Fuck Jerry

有咩咁重點

幾有series finale feel

起碼等幾年
叫你等嘅時候做啲有意義嘅嘢

外國係咪真係出左mulan sauce 係ig見到人post

Szechuan sauce
M記真係出過
因為rick and morty而家又復刻

我知佢以前出過
而家外國m記又出返 好想試

lm

好似復刻左一日咋...

排哂長龍
詳見YouTube

寸嘴wendy

一睇就停唔倒

Lm 追到season2

最尾好正喎 打總統暴走又好笑 講佢同屋企人又正

幾時有第四季

In a really long time

想問下大家響邊道睇？ 我之前係響YouTube d live道睇

海盜灣 成個season咁down仲係uncensored

fmovies

Lm

Netflix

ohh~wee

邊到有得睇 想睇

Netflix咪有 一個月最平60蚊有找

評已正，淨係睇晒第一季 依加追緊上黎

好襯Jerry

Jerkiest Jerry

Jerriest Jerry

睇壞腦

用4日追曬3個 season 睇完好空虛
之後又由頭睇過

幾同意evil morty係c-137 rick first morty
evil morty用evil rick都係為咗追蹤/陷害/殺c-137 rick

我覺得係evil morty好好奇 c137 rick對morty既care, 係佢本身個rick冇既野

岩岩睇到第六集，d人變晒螳螂，好核突

呢集係我決定繼續追呢套卡通

呢集好痴線

網上啲theory plot咗幾樣
rick提過morty, when a morty get cooky啲野會好麻煩
rick個六段回憶係睇睇下大個的morty又有細個的morty

我係睇到佢轉咗 universe 生活嗰集 嗰度勁沉重 我就知道呢套係好嘢

有無人睇電視果集係最高質

個人唔鍾意睇咁多improvise, 好多位都笑唔出

PICKLE Rick. 有無巴打知道 邊度有第2季 down

thank you

What about the reality where Hitler cured cancer? The answer is don't think about it.

冇左？

佢連 op 都改埋有 butthole , 好有心機

死仆街Tammy

睇左七集先發現製作名單之後仲有嘢睇

又多個理由重溫頭六集

Phoenix Person

s3唔錯

係finale唔似finale

第3次重睇先知

唉 好沉重

我認為s03e10既rick係clone 或者俾evil morty控制
一定唔係正常既佢
無理由成集唔打c ik唔流口水

To be fair, you have to have a very high IQ to understand Rick and Morty. The humour is extremely subtle, and without a solid grasp of theoretical physics most of the jokes will go over a typical viewer’s head. There’s also Rick’s nihilistic outlook, which is deftly woven into his characterisation- his personal philosophy draws heavily from Narodnaya Volya literature, for instance. The fans understand this stuff; they have the intellectual capacity to truly appreciate the depths of these jokes, to realise that they’re not just funny- they say something deep about LIFE. As a consequence people who dislike Rick & Morty truly ARE idiots- of course they wouldn’t appreciate, for instance, the humour in Rick’s existential catchphrase “Wubba Lubba Dub Dub,” which itself is a cryptic reference to Turgenev’s Russian epic Fathers and Sons. I’m smirking right now just imagining one of those addlepated simpletons scratching their heads in confusion as Dan Harmon’s genius wit unfolds itself on their television screens. What fools.. how I pity them.

*tip fedora*

"I watch Rick and Morty."

The class is shocked at my overwhelming intelligence.

"...how? I can't even understand its sheer nuance and subtlety."

"Well... WUBBA LUBBA DUB DUB!"

One student laughs, and I turn to see who the fellow genius is. It's none other than Albert Einstein.

D鬼佬成日以為睇rick and morty好威 IQ會高咗

班fanboy啫

你啱

我睇到第三季一半先知

Rick and morty 從來都係前二十分鐘係trailer
Credit後先係套野

Dick and Morty

啲鬼佬真係好有創意, 乜都有porn paraody

你諗多左

笑撚死,呢排成日見到呢篇野

你copy少左段

And yes, by the way, i DO have a Rick & Morty tattoo. And no, you cannot see it. It’s for the ladies’ eyes only- and even then they have to demonstrate that they’re within 5 IQ points of my own (preferably lower) beforehand. Nothin personnel kid

Ricky玩Brainalyzer好似講過佢後生時係著藍色長褲

所以你懂的唔駛畫出腸

岩岩開始睇，而加睇完season 2
初初以為每集個故事都唔連貫，去到讀rick個記憶，同Morty同Summer自爆埋左自己條屍果時先知原來每集都環環相扣
目前最深刻既位：
Beth 射便便洞 然後便便洞同Beth講Sorry， 係Beth心入面冇佢既不快回憶
Birdperson被出賣 明明Birdperson咁好人，佢係第一個角色講出Rick既痛苦
Rick 由一個自私既人改變左做會為家人去自首
仲有就係Tiny Rick果集，Rick壓抑內心對死年老既恐懼
另外好鍾意Summer，成日夾係Morty 同Rick中間比人fuck 黎fuck去，佢都好少嬲，仲會幫返佢地兩個，真係一個好好既家人

s1e9賣咀咒物品個集擺明致敬stephen king本Needful thing

rick=morty?

玩Minecraft 對Rick 係侮辱

D人話Brainalyzer 係佢combine Simple Rick同佢自己嘅story, 因為個Look 同Simple Rick 好似, 而且佢自己都話係Fictional Story

1001

咁早？

summer真係好gfable 如果唔係成日玩手機

咁你係咪想過一個human Christmas呀？

便便洞到底係真定假，上網又有人話真又有人話假